覺唔覺一假期就見到好多醜男同靚女拍拖

頭先見到好多

蠢撚唔抵得？

我都是醜男，但我無

PTGF黎炸 傻鳩

點解咁多醜女同靚仔拍施

臭雞黎姐

呢個真係唔覺

女仔染髮，唔算好肥，識襯衫，長髮已經係靚女，再加埋個口罩就變埋女神

男仔多數素顏，衫亂咁襯 上陣

會唔會係錯覺黎
個女樣衰過個男 就會覺得條仔拖豬西
相反，個女靚過個男，就會覺得靚女拖醜男

毒撚先啱

人地有米又同你講咩

樓主中小學生黎
唔好怪佢

唔係醜，只不過正常樣姐
唔係個個都靚仔靚女

我男朋友好靚仔

有女就會開始不修邊幅變醜男

其實咁都幾悲哀，鍾意佢啲錢， 雖然呢啲現象好常見

無錢仲可悲

我係小童，雖然我係中五==

再化埋個眼妝，好易化
唔好話遠，近睇都誇啦啦
除咗口罩通常嚇撚死，所以都廢鳩事望

見到好多醜男同靚仔拍拖
葡萄

我都以前都好fit
而家咪又係變左肥佬

援交嚟

例如呢

王祖藍